外置硬碟同硬碟盒覺唔覺功能重疊左

用USB硬碟盒不如用外置硬碟？煩緊買邊樣

外置硬碟 -
1. 有D 牌子無出HARDISK, 入面用咩牌子HARDISK 無特定, 有時WD, 有時SEAGATE...
2. 有D 牌子, 例如WD: 如果壞左個盒, 你拆隻HARDISK 出黎, 電腦唔可以直讀HARDISK DATA, 就算你買返同一個型號拆個盒出黎救DATA, 因為換左晶片, 你都係讀唔返, 要搵返同晶片個盒先讀得返。

仲有WD 2.5 外置硬碟係燒捍左個USB 頭落HARDISK 度, 無SATA 頭自己救DATA...

USB硬碟盒
1. 可以自己配HARDISK
2. 用開UNITEK 可以電腦直讀DATA
3. 開無蓋型號散熱好D

最後溫馨提示, 記得要BACKUP。。。

3.5 hdd的話睇下點hdd盒
算係替代品ja, 但未到取代